# Time-Table-Rektor

- [x] User Login
- [x] User Profile
- [x] User Ganti Password
- [x] Setiap User memiliki Admin 
- [x] Dashboard Time Table
- [x] Menginput Kegiatan
- [x] Tipe Kegiatan (Single, Multi)
- [x] Repeat Kegiatan
- [ ] Menampilkan waktu - waktu tanggal yang kosong.
- [x] Mengizinkan user lain melihat jadwal sendiri.
- [ ] Menampilkan aktivitas log sistem user
- [ ] Realtime time table
--- 
- [x] Tipe waktu 24 jam
- [X] Tidak bisa menerima jadwal pada jam yang sama beri alert.(Alertnya masih belum fix)
- [x] Tambahin pesan feedback
- [x] Repeat waktu perbaiki
- [x] Ajax pada dashboard calendar
- [x] Validasi Waktu saat pengisian 
